第三輪防疫抗疫基金會唔會再派一萬？

希望有啦

唔會有

其實話派一萬果陣都未有武肺

無 有錢都攞灑去填海